Rosewood Hong Kong

有冇人入左呢間等opening 分享下呀
請夠人未？最細粒個批 見招聘網都係keep住請緊經理級以上
fo 最細粒既位開咩價位？聽講開幾高

有無酒店人才

師兄in咩位
我都係今年fg in back office
等緊消息